性窒息會點

其實唔知開喺成人台定開健康台好
今日做嗰陣同bf玩strangling
大概係佢喺我後面一下扯我頭髮
跟住大大力打咗我pat pat一下
嗰下完全冇痛覺
成個人好似比電電咗下 好酥麻
之後就black out咗
佢話我大力抽搐咗幾秒
我嗰幾秒好似去咗第二個世界咁
好多人講嘢好嘈 好恐怖
耳邊有把收音機聲係咁嘈(應該係我bf叫緊我)
跟住我瞪大隻眼咁樣醒返係咁問佢發生咩事
完全唔知自己black out咗
醒返隻左手勁麻痺 個人完全冇力
勁頭暈 反胃 衝去廁所乾嘔
之後個人好攰好攰 load唔到嘢
後尾佢解釋返
可能係我抖緊啖氣嗰陣佢一嘢勁大力扯頭髮
個頭向上choke住啖氣上唔到腦
個腦expect緊嘅oxygen上唔到黎
應該係腦缺氧跟住先咁
佢宜家好內疚話聽日睇醫生
想問腦缺氧兩三秒係咪唔會有brain damage?

會永久受損

斷脊骨下世小心啲

可唔可以講下點受損法？但我宜家冇乜嘢

關脊骨咩事

我係窒息嗰個

同埋扯嗰下真係好大力
會唔會其實係腦震盪？

抵啦
臭雞
比人屌死就最好

癲癇?

佢話我係似鬼上身嗰隻抽搐
應該唔會係癲癇 癲癇應該係長期性嘅嘢

玩完

3個鐘唔去睇A&E等腦部受損

但真係兩三秒嘅事only
google話最少六分鐘先會開始有brain damage
同埋我宜家除咗有小小暈之餘都冇乜嘢
真係要即刻出去睇？

push

佢話我本身已經on9
brain damage咗之後點算

ok
無事架啦唔使理

會死

痺左咪神經囉 重上黎問連登醫生

竟然冇人話gay

條仔當你肉便器屌

多謝你認真覆我
訓咗一晚 男朋友觀察咗我成晚應該冇乜嘢
佢話佢之前同frd玩過half way to heaven
都有咁樣嘅徵狀
醒返就冇事
佢驚我有啲潛在嘅嘢唔知幾時出黎啫
不過宜家應該冇乜嘢了
嗰下醒返都係shocking多過唔舒服嘅感覺

Just feeling a bit kinky

唔係嚇你
你依加無咩野 唔代表之後無
症狀會慢慢浮現
祝你好運

講多小小

窒息兩三秒冇事既 我平時游水閉氣都唔止兩三秒

賤過狗。。。。。

你估你真係出事，條仔仲理你咩

身體咁弱就咪玩呢啲啦

唔好玩到咁hardcore啦大佬
睇字都怕撚左你
btw睇醫生check下好,咁玩法容乜易內傷

咁算唔算死亡邊緣？

小心癲癇

要玩bdsm 都要顧人身安全嫁大佬
同你條仔傾傾佢啦
點知佢興起上黎會唔會殺埋你

扯你頭髮會窒息？定佢掐住你搞到窒息

似鬼上身多啲，做場法事就得

*隨便幫你轉運

癲癇係可以無預警有，自己一個嘅時候唔好接觸強閃光、大聲音樂等強感官刺激嘅嘢，再抽多次就睇醫生

唔抖氣一分鐘都無事，你同我講一下缺氧就black out?! 乜鳩性缺氧，叫佢唔識唔好亂拋啲term

睇醫生啦雖然未必check到

想問你暈左個陣
你條仔有無繼續屌你

你就快智障喇
好玩唔玩玩頸

玩到咁hardcore cls
普通做愛咪夠
學av 玩sm
有冇腦嫁

睇醫生穩陣
識得有人又係咁玩醒番以為無事
第二日行行下街暈左係條街
唔知有無直接關係但check下好

睇醫生點同佢講 玩sex玩到出事

好似玩得好正咁

都係小心d 好呀

乜野叫性窒息？你塊閪抖唔到氣

唔識咪亂玩，頸脊好脆弱又極重要
要扯頭髮都唔好chok，條頸肌肉未黎得切反應保護條頸好易傷。慢慢向後拉先加大個力，你又有時間俾反應保護條頸同隨時叫停佢

利申：護狗

GAY

似係一刻無血，下一刻血壓太高
個腦頂唔順，有抽筋同暈既現象

好gay
屌屎眼

玩到咁癱咗就唔抵

樓主

樓豬俾佢條仔當狗屌

一年真係死唔小人玩呢 D 窒息, 玩乜撚都無玩呢樣咁撚戇鳩.
最怕你斷撚左頸死唔去, 你一世成個廢人咁個閪比護士係咁抽插都無感覺,
D 屎尿自己排放瀨左都唔知, 及早回頭呀

似撞鬼多D

撞木邪啫

係

咩係halfway to heaven 我淨係google到歌

其實你問下可唔可以唔好扯頭髮
因為你會整斷條頸😂😂😂

屌
你呢啲只係普通暈一暈
咪聽人嚇啦

下次試下用三角絞lock 返條仔
睇下佢有冇呢個反應咪知
如果你lock得緊
佢應該都會性興奮然後就昏倒

樓主呢啲人 驚又要問 答咗你你又懶得睇醫生
係到呃自己冇事 你過多幾日出事真係睇幾多次都幫你唔到
好心做愛就咪搞咁多SM野啦

有冇玩過space monkey？ 應該差唔多原理

blackout
brain damage

Linkin Park , Pink Floyd 絲聽開野啵

Stairway to Heaven - Led Zeppelin

唔係閉氣呀 係氧氣上唔到腦 腦窒息

本身唔算好hardcore
係嗰下大力咗同埋我吸緊好大啖氣

我覺得自己係睇到啲vision
但醒返唔記得自己exactly睇到啲咩
好似係一個醫院定課室咁嘅空間
好多人好嘈 但好暗

睇字都扯左

本身有choke我 跟住放手
跟住我大啖抖氣
度氣未上去佢就一下喺後面扯我頭髮
跟住頭向上 跟住佢再choke多我一下
我就black out咗
跟住佢即刻放手

係腦缺氧 唔係性缺氧
分唔分到咩叫閉氣同氧氣上唔到腦嘅分別
嗰下其實係hypocapnia

未屌前戲

全身勁震
耳仔好嘈好似收音機雜音 但聽唔到講乜嘢

都有諗過點樣講好 不過都要照直講

自己google下

choking game

sor唔想尷尬啫

係差唔多嘅嘢
只不過我冇in purpose咁black out咗

快d睇醫生啦

btw你條仔就爽啦，點玩都得

本身都好克制咁玩 一下過火咗
明白意外就係咁發生嘅

樓主有抽搐wo

窒息式性愛

窒息式性愛（英語：erotic asphyxiation、breath control play）是指為了獲得性快感，故意限制大腦供氧的行為。該做法利用人體在缺氧、窒息的瞬間，局部器官的高度收縮，而使自己或對方從中得到性快感和性高潮，但常有不小心而令人死亡的事件發生。如果是自慰時進行此行為，則會被稱為自慰性窒息（英語：autoerotic asphyxiation）。在美國精神醫學學會的《精神疾病診斷與統計手冊》中，窒息式性愛被歸於性偏離的一種。

生理
約翰·庫拉（John Curra）寫道，「脖子兩側的總頸動脈負責將含有氧的血液從心臟運輸到大腦中。當因吊頸而使得該血管受到擠壓時，大腦會突然缺氧，二氧化碳也開始堆積，此時會有頭暈目眩的感覺並伴有愉悅感，這些會使得自慰帶來的快感度升高。」[1]喬治·舒曼（George Shuman）將該影響描寫為「當大腦供氧不足時，它會進入到被稱為缺氧的狀態，此狀態下人會保持清醒，但卻處在半致幻狀態。該感覺與性高潮結合，帶來的快感不比古柯鹼差，也非常容易上癮。」[2]

關於窒息式性愛因缺氧所帶來的幻覺，E·勞埃德（E L Lloyd）指出，這種幻覺可能與身處在高海拔地區的攀岩者感受到的幻覺類似。他還指出，飛機在高海拔處突然減壓並不會帶來這種幻覺，因此這一感覺可能並不是單純因缺氧而起。在回顧了有關缺氧方面的文獻後，他發現「神經遞質、多巴胺、血清素和β-內啡肽，它們會互相影響，並導致大腦神經化學的異常。這種異常變化在所有的致幻情形中都有出現。」[3]

歷史
自慰性窒息從17世紀便有所記載，起先是用來治療勃起功能障礙的。[4]這種療法很可能源自被絞刑者，人們注意到男性受刑者出現了勃起的現象，有時能夠持續到死亡之後（即死亡勃起），偶爾亦會伴有射精。[5]

方式
懸掛、用塑膠袋悶住頭部、自己勒住自己（比如使用繩結）、利用氣體或易揮發溶質、擠壓胸腔等不同方式（或對這些方式加以結合）都能達到窒息式性愛所需要的耗氧量[6]，也有的人會使用一些更為複雜的裝置來達到此目的[7]。哪怕小心謹慎地進行，窒息式性愛也很危險，已造成大量的意外身亡事故。尤瓦（Uva）1995年稱，「據估計，自慰性窒息會造成美國每年250至1000不等的死亡人數。」[8]斯堪地那維亞[9]和德國[10][11]亦有類似報告。自慰性窒息常常被誤判為自殺，也是青少年的常見死亡原因之一。[12]

意外死亡
參見：自慰死亡
在窒息式性愛中，部分缺氧的狀況常常會導致人失去意識，從而失去對懸掛繩索的控制，並進一步導致缺氧，最終死亡。儘管有窒息癖的人們經常會和別人一起進行性愛活動，但對方通常因過於投入而忽略了被窒息者可能處在的危險境地。[13]

在部分死亡案例中，窒息癖死者的屍體被發現時全裸或手握性器，身旁有情色材料、性玩具，有死前高潮過的跡象。[10]這些意外死亡現場常常會有死者生前曾進行其他性偏離活動的跡象，[14]如女裝癖、受虐癖。[6]如果死者是在家中居住的青少年，家屬通常會「打掃」現場，將這些性偏離的證據清理掉，結果破壞了現場，導致死者看上去像是故意自殺而非意外身亡。[15]

窒息式性愛導致的死者多為男性；在1974年至1987年、加拿大安大略省和艾伯塔省所有因窒息式性愛身亡的117名死者中，只有一名是女性。[6]窒息式性愛導致的意外死亡主要發生在25歲前後，[6][16]但也存在青少年[17][18][19]和70歲男性的死亡案例。[10][16]

因為律師和保險公司的緣故，這些窒息式性愛的案例引起了臨床醫生的注意——有的保險可以給意外身亡賠付，但自殺是不行的。[20][21][22]

你條仔神打出身嫁？

有時就瞓着嗰陣時都出現好似樓主咁嘅症狀，即係有好多把人聲同埋收音機聲

好多人講嘢好嘈 好恐怖
耳邊有把收音機聲係咁嘈(應該係我bf叫緊我)
似撞野

我一比鬼壓都係咁 咪又好地地

你男友咁多野唔玩
專玩埋啲會攞命嘅
係咪要玩到出事先安樂

死咗都上到連登

樓主已經智力受損 下世唔好玩咁癲

會死，完

好玩唔玩玩哩啲
一個唔該死撚埋就好笑

認真答，呢種唔係癲癇

聽到耳仔好嘈，呢啲有幾種情況都會出現，例如係靈魂出竅，俾鬼壓之類都有機會出現呢種情況

癲癇其實係有預警，更加唔會有你講果堆情況

記憶力同反應下降？

又一個on9當連登係醫院連登仔係d醫生護士

出事嫁嘛
你條仔真係愛你就唔會玩呢d咁危險嘅野
嫁啦